有女朋友嘅男人唔該檢點D

有女朋友都搵ex
有冇諗過現任有咩感受
你個ex有咩感受
有冇諗過人哋想唔想俾你搵
想唔想俾你睇到佢嘅嘢
好心你要搵唔係問題
同女朋友分咗手搞清楚啲關係先
一路同人一齊緊心入面又會諗住第二個
你真係當人哋係乜嘢啊

咪就係
喱啲人正仆街
飛咗佢啦

分咗手啦

咁你應該慶幸一早同個賤男分手

又真係幾賤嘅 總算睇清楚佢係一個點嘅人

原來妳都係賤人，果然係一對

我知我犯賤

似係鳩痕想偷食

唔知佢啊
應該唔係嘅

佢想同你做返朋友？

我都唔知

有女朋友仲周圍契姐妹

咁你仲有冇鐘意佢？

一向契乜契物多數都係食唔到/想食先會契
懶係好close咁 屌

以為自己開post

利申：過來人，同佢個ex夾埋玩返佢轉頭

識玩
抵佢死

點樣玩返轉頭啊？

我覺得點都仲有少少
雖然心入面覺得佢未必係最適合嘅人
但唔捨得點都仲有啲

咁佢又冇契乜契物嘅

鳩痕想扑啫

搵ex算d咩丫

因為唔多唔少都有先有呢個post

呢d真愛